點解連牛咁醜

一啲都唔可愛

以為會好似kabu咁，點知係黃牛

唔好再咁一年一生肖咁出icon喇，好夾硬。
到連豬之後就應該停

老牛

好醜。。

有啲似鹿
不過呢個表情幾qq

咪話阿叔唔教精你 by

我食鹽多過你食米